條女咁中意托住，係想點？

想做對手

2條仔既手勢

屌 重呀嘛

應該成日腰酸背痛

我好樂意幫佢托住

遮住條車鈦

Name?

我都想做佢對手

正

遮條腰

波波，人如其名

求名

波波都唔識

O型身材

佢條仔就識食啦

睇佢個pose就知道條女好撚攻心計

條女好清楚自己優勢係邊

笑撚咗

高質

幫襯完 值得推介咁解

Ball ball

樣靚波大
又白滑

大到

所以你話做女人幾好

好柒

得對奶，樣柒身裁柒

有得屌你真係唔屌？

法官大人

醜雞

等我用條撚幫佢托住先

靠對波上位

紮實，除左用來形容基本功，仲可以用來描繪女性兩棵肉球

How much

近年好多女鐘意著呢d假狗衫
入面一定裝左好多墊，邊有可能無啦啦多左咁多大波妹

波波真係好撚大波

最尾果張飛釘

收皮啦你地，我屌到佢返艇

好似愛回家terry

我尋晚都屌完佢黎

想做個bra多d

krysella wong 真係好撚正，又有肉地

又po呢條哨牙雞

香港唔靠對奶同個西點上位

第2條仔more

好撚認同

波波好撚正

波波有男朋友啦

你捏過? 雖然都似bra大

屌佢男朋友 食屎啦

佢條仔就爽
好撚葡萄呀

連登仔真係可憐 見到少少波就暴動

短十年命都濟

呢個唔似墊喎

多得d港女

波波本身都好大波

波波

下大波正常樣，你唔上？

口裡說不

一個睇波一個睇樣

波波樣都OK啦
我要波波娘娘留比你地

好想做張枱

波波都有人話樣衰
反而西童果d成隻青蛙咁都有人話靚

好樣衰 波大又點

遮住個肚腩呀嘛
條女好撚肥架

摩牙

又黑又唔係真係大

唔叫靚但係對波真係好撚正

波波個樣好純，配合對大波個種感覺真係特別正

佢之前唔係有張泳衣相架咩 好撚細架炸 比盡b 當佢異度發育 都唔會大到咁啦

呢啲乳牛屌多幾獲就變淫娃

如果暴動有得屌大波妹
我會日日叫大家一齊暴動

對奶千斤重

如果公司有咁既女同事，我打8號波都返工

Agger路sick ball

[多圖] 點解波波咁能高汁

講起又覺得似

肥婆脂肪波

肉地啊青頭仔

第一幅墜到落肚臍

一係未屌過女一係屌啲洗衫板

真係好陰公 平時d女帶push up就唔識分
見到純天然有肉地就話人肥婆

屌係對波壓落條仔個胸
好想做件衫

高質post
波波女神

憤怒的葡萄

睇完ig原來個pose真係要黎遮腰 水桶腰

肥 遮住肚腩仔

太重

咁大包米

好撚壓逼睇得出

啲牙咬到你條撚斷

波阿

比咁大對野頂住

未入嚟都知你講邊個

肥婆

Asso 妹
狗也不屌

9成港女冇得托，其餘1成有得托有9成係肥閪

臭雞

你條命好矜貴？
利申葡萄

重咪要托住囉

波大就是美

樣衰，講乜都假

想做手揮手區

留名

真心大，別葡萄
利申同學

好想幫手屌

波波真係人如其名

呢種身材好屌

咩Cup?

好撚正呀屌

有啲似叮噹妹

雞

豬西扮上菜 返學帶撚住頂帽以為自己明星咁

好撚大波波呀

$2850(中上級樣 波霸 白滑靚腳 18+ 港女)

波波幾靚女wo 唔只正常樣啦

點解手臂可以咁幼

好正

係咪突點